# HW 6 User age and password

### _Питання_

1. Опишіть своїми словами, що таке екранування, і навіщо воно потрібне в мовах програмування
2. Які засоби оголошення функцій ви знаєте?
3. Що таке hoisting, як він працює для змінних та функцій?.

### _Відповіді_

1.  Екранування -термін, яким пояснюється пошук спеціальних символів (. ; () + - ітд.) за допомогою '\' (backslash).

2.  Якщо ми говорим про засоби оголошення функцій Function declaration, Function expression та оголошення за допомогою new Function. Якщо в даному питанні маються на увазі види - то можна додати "Стрілочні" функції, колбек функції.

3.  Це механізм при якому оголошення функції та змінних піднімається в гору документа. Тобто функція може бути викориcтана ще перед її оголошенням у коді.
